跪求手足 : 保住性命最重要. 迫不得已時, 投降並不可恥.

十分sorry, 但真係唔想睇到手足無命 呢d垃圾政權唔值得大家送命

如果在迫不得已時, 可follow以下steps保命
1) 向在場部分美媒記者, 蘋果記者, 泛民議員提供自己既個人資料 (兼發表不自殺宣言)
2) 在一眾國際記者的拍攝下, 向警方投降.

之後, 就算手足被捕, 那些美媒記者, 蘋果記者, 泛民議員都有哂被捕手足既資料(+不自殺宣言), 佢地一定會全力跟進被捕手足既下落, 警察未必會夠膽對被捕手足亂來.
(泛民都要立即安排大量律師, 跟進被捕手足)

呢個只係我個人意見 但睇而家形勢, 如果唔投降, 手足極可能死傷無數. 好驚好驚

無論如何, 尊重前線手足的決定.
不論前線手足最後決定企硬抑或投降, 都絕對不可恥.

十一月啦
仲以為投降就可以保命咩

如果比人拉嘅話
寧願就義

follow以下steps, 或可迫使美媒記者, 蘋果記者, 泛民議員幫手保命

1) 向在場部分美媒記者, 蘋果記者, 泛民議員提供自己既個人資料 (兼發表不自殺宣言)
2) 在一眾國際記者的拍攝下, 向警方投降.

之後, 就算手足被捕, 那些美媒記者, 蘋果記者, 泛民議員都有哂被捕手足既資料(+不自殺宣言), 佢地一定會全力跟進被捕手足既下落, 警察未必會夠膽對被捕手足亂來.
(泛民都要立即安排大量律師, 跟進被捕手足)

對唔住
但見到任何一位手足去世, 我都好心痛

投降十年basic

唔好投降

終於現形啦咩

重可能會死

The great thing about the American Christian is he would rather die on his feet than live on his knees

打仗就係咁

留得青山在
好驚好多手足今晚就無命

無論如何, 尊重前線手足的決定.

無人格=乜野

大家都心照

死左當你失蹤 屍都搵唔返

On9 而家出去投降同自爆冇分別
十碌走唔甩

拉返去女姦完掉落海男打完掉落樓,咁樣死仲舒服

我X你, 你再老屈我, 我跳樓死左佢

投你老母

投降以為冇事，
中共有咁易放過佢地

pull

投降死撚硬

留得青山在 唔好太過戀戰

投左降咪比人空投條屍囉

可惜生不如死

係中共眼中 投降只會死路一條 當年國軍投降完死哂就知咩事

硬唔得就開始用軟攻？

poly果班係最勇武嘅精兵
一投降比狗知道身分會無咗批精兵

訓咗幾個月你估依家係6月前，捉你返去溶你都冇人知，投降=死

投降同死無分別
拉

你收皮啦DLLM

拉

Yes Sir!

拉
投降無用
突圍逃脫先係正解

你d手足打緊仗，你係道好心痛

手足條命係自己既
佢想點用就點用
只係我地要盡量救盡力救
萬一真係有咩萬一
一定唔可以令手足變condom

陳雲：晚間教路。宣布撤離，之後小組突圍而出就可以，信任警方放生之餘，也要提防被拘捕。
無人要流血的，不論警民，大家都想平安，日後再相見，不論在戰場或和平地方。
不要將情況看得這麼悲痛，根本不是。
另外，要走趁早，不要待到清晨時分，那時人會發脾氣，做錯判斷，也比較決絕。

急，推: 理大人手足舉美國旗，大聲唱美國歌啊！

保住條命

唔跌正契弟。寧願跳樓死，都唔用自殺式炸彈襲擊救poly ，做你手足真好

投咩降 , 攻入學校拉到先啦

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

拉
bye sir

YES 左膠返屋企啦 樓主有冇落街啊

佢地唔會

咪撚po個廢老

尊重手足

投你老母個老母

命係到最緊要
其他咩都後話

入到狗屋會變浮屍

得罪講 10年寧願死

真係手足唔會講呢d

投降咪被自殺囉，冇眼睇咩？

無人格毒男=HK01 打手唔係無人知嘛

拉
你以為被捕就唔會被失踪被自殺被浮屍咩！去到狗屋無人影住無人知入面發生咩事未仲危險

surrender also die ga

屌你老母 投降=死呀！點保命呀！！！！
捉返去48咪輪姦殺人棄屍囉屌！！！！
要而家。即刻。立即。救人呀！！！！

嗰個著名三毛嚟㗎

你都on撚鳩

善用不推文

你估佢會咁好死
10年就算?
入到去變新屋嶺

幾年之後變浮屍

不人導行為 幫幫手 retweet

屌你老母

打唔過真槍屌你老母。
留一線下次再黎過

#轉

【緊急廣傳】
理大同學不要亂：
被困校內不等於犯了法，
請各同學不要絕望不要做傻事。
就算警方最後入校拘捕所有人，
不等於警方可以在毫無疑點的基礎下，
證明在校內拘捕的每一個人都犯了暴動罪等罪行。

燒晒所有野，入課室扮hiding避暴徒，捉左48hrs 走得

拉
投降係輸哂

一定唔可以投降

反正十碌寧願殺出去突圍搏一鋪

拉咗咪又係會死，做浮屍定烈士，理工300 自己有分數。

投你老母，最尾彈盡糧絕就萬歲衝鋒

我而家即刻出去理大

唔好再屈我

投降都係死呀

投降同守都係比人拉
有咩分別

投你老母呀

投完降立即被自殺

Yes sir

啊sir 你收皮啦

你收撚皮

未收工？ hk01

我投你老母呀
明唔明咩叫士可殺不可辱？

痴撚線
有幾多叫人寧死不降嘅人真係喺現場
冇錯投降可能死
但唔投就實死

婦人之仁 個post好鬼

投降=十年
唔好彩就係消失，好彩d 話你反抗打斷d 野

投降死撚晒喇投降

如果我無理解錯

暴動罪 簡易程序判罰，係最多5年
如果要經公訴程序，要由市民組成既陪審團判罪，罪成先至最高10年

所以要判10年，不一定容易

五毛黎

拉咗就有命出返嚟 是咪搞gag

依家勸降太早

屌你老母

我而家即刻出去理大, 今晚唔會再出post, 唔好再屈我

我而家即刻出去理大, 今晚唔會再出post, 唔好再屈我

Pull

你地好似飯都冇食，全身而退，訓醒再黎。大家想手足好咋。

投降死硬 任人宰割

你覺得投降後黑警會放人返屋企？

唔投，係走

投你老母
反抗得個叫字？

逃跑雖可恥但有用

廢青等比人拉去坐監

blcok佢呀大家

投降，咁咪信念都無埋

咪on9

無人格毒男=HK01
以黃制黃

我而家係新界出左黎, 搵車去緊理大
唔撚好再屈我

被自殺架
你都痴線
中共會殺人架 暗地裏
唔好比名

屌你老母叫你老母投降先

我贊成樓主，但大把軍師推人去死。

我怕你投降人地都未必比你投

拉你老母

千祈唔好衝入博物館，裡面好多貴重物品，不能夠破壞！

唔好投降呀
一拉隨時變浮屍㗎

拉左 失蹤 無人follow 到任何野

But brother, good try. 出左黎未？

收皮啦，仆街

搵到朋友順風車, 去緊理大

應該好快上唔到連登

唔到最後一刻真係唔係搞文物啦...

不過，就算搞文物，d狗冇文化，可能照打爛d野

無 可 能

大家如果真係真係要匿係building，一定要搬硬物由門口搬到去對面牆，咁佢地好難入到黎

on9
美媒係你邊位?
洗唔洗call美軍幫你打?

你收皮啦

樓主同癲佬陳雲講嘅嘢一鳩樣一定係共謀